連登仔等左廿年，終於真的支爆了

水災無飯食
澳門賭場走人
外資單走佬

恆大7折賣樓
人民幣數字化

中或最贏

咁叫爆咩

連登成立咗幾多年

先岩岩開始

Cctvb馮駿彥.jpg

內循環嘅嘢你識條鐵咩

回緊血呀點爆

高登=西羅馬帝國
連登=東羅馬帝國

連登某d人：講左十年爆 爆未呀

吓？點爆？

少年，你太年輕了，係咪射左出黎？

食草都唔算爆

咁都唔叫爆
到食樹皮個時你都會話仲有得食唔叫爆